[10.1] 抗爭者常犯既謬誤: 勇武唔得，所以轉XXX方法 更好

首先想講，本來一種方法唔得 > 轉另一種方法，理所當然。

但問題係你轉用另一種更差、更冇力既方法呢。
咁就大錯特錯。

仲有，永遠陷入選擇題咁二揀一，
而唔識諗why not both，乜都做曬，
咁又大錯特錯。

講返宜家情況，就係勇武未得，未夠贏對家，
咁你要做既，咪係不斷改善勇武，直至進步到有一日打得贏囉。

而唔係話 勇武未得 > 所以轉方法但做返以前泛民已經做左既野，
仲要企圖二揀一咁去foul走勇武呀。
咁樣係錯得好緊要，明唔明？

香港呢幾廿年黎，大撚把呢d野 而冇人去勇武啦，

所以習種驚未呀？嘩好冇面呀 係咪呀？

------------------

最後，再做個比喻，呢班思考上有謬誤既人，
就好比一班人，本來已經搵左堆法甲、德甲球員幫手，
球迷、文宣都足，種種結合之後，終於有力同對家一戰。
可惜，對家最後都係贏，佢地戰力仲係高少少。

於是，班人見都係未贏到波，就話:
我地宜家咁樣都係打唔贏呀，唔好硬攻，根本人地點都勁d，
我地轉方法啦................
.
.
.
.
.
.
.
.
.
個方法就係我地換陳七同埋天水圍飛馬班球員去踢，
同埋，踢法係唔好再攻上前啦，太危險，繼續守喺自己半場啦，
踢得保守少少，一定唔會比人剷傷，
球迷落力少少唱歌，就好似喺屋企灑溪錢咁啦，
咁樣會令對方覺得冇曬面，最後我地就會贏波。

部分抗爭者既荒謬之處，就係以上咁樣。

真係訓
聽日見

香港由1997行到2014再行到2019

請問有咩錢未灑過，有咩棺材未抬過呀?
又試過百萬人遊行未? 都試埋喇
國際媒體A1呢？未拎過咩

然後乜都做足，最後邁向和勇合一，
勇武都做足準備要大升級，

等如一隊波個陣容終於係VVD 美斯 C朗，
冇咁勁都有法甲質素

然後，你同我講:
都係搵返陳七啦好冇
同埋不如唔好攻啦 好冇

👌🏻論述

推一推

你渣架掃把佬，唔夠對家快，
咁你應該諗下再換引擎或者換埋做麥拿倫GT，
仲有練返手車再勁d 唔該
你鍾意既話，搵靚女坐你側邊幫手打氣，
你開心既，咁都無妨，各自努力。
咁先係正確做法。

而唔係keep住打氣聲，
然後又一邊唱歌，一邊話我唔同你鬥喇，
然後仲要棄車，仲敢大大聲話:
我會繞過你架車，我會贏你，我會令你冇面。

推

衝! 以死相搏